3月21日 情

最近真係發生太多不如意事

希望自己可以頂住
同一時間想慢慢撇甩自己嘅壞習慣
唔撚想再打回原形

冇諗過自己咁脆弱 頂唔順上黎開post 叫春
頂硬上 come on

啱啊，尋日重同老豆吵過黎

猜猜情情尋尋